美股認真討論區 MCCCIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

屌你哋老母，唔好挑戰麵神

十年債跌穿1.4了
龍市再現

作為淡友既我

彭巴好波

今晚gap up搶貨，波巴又中

日經

同fed做淡想死

買買買

琴晚哭喪 今日就如日中出

狙擊老母麵

你嘅對手係money printer

連登活躍股票月結加權指數 (3月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

逃生門

琴日其實Goog巴都變返龍皮
唔知做咩下午個個好似守喪咁
明明週末指標轉好緊

Gel 頭返工

因為有the great noodle 他說要有龍 於是便有了熊

頂撚住呀
唔好咁快跌番落黎 比我盤前走哂貨先跌pls

咁似terminator

暫時幾好

國債 -4.68%
納期 +120
VIX -3.25%

譚蛇講美股

死廢淡審判日

can 巴 咁早

連登反向指標
不過都係唔好gel住

對沖✅✅

真野唔好拎出黎講

轉到舊經跌？

真係要睇清楚

朝早升到咁勁 上星期已經有曬劇本

btw 今日掃貨

乖啦
咪亂貼圖

龍軍assemble

對沖嘛

龍軍上水啦!!!!

尋日睇你仲係淡友

美股做淡慘過做雞

真 唔好咁老定

唔好gel阿阿阿阿阿

琴晚講到今晚跌到溶斷咁

盤前龍 盤中溶

BTC由-7%彈到上+0.23%

十年債皮已收
入得貨

其實未盤前

教主萬歲

老實講上星期五個日真係幾撚狗
俾佢嚇親驚足成個weekend都唔出奇

其實btc有無得leverage
睇上去都幾易炒

個市咁易估到就無窮人啦

麵神破燈
龍到

Gel住頭出門口

Bonds stock rotation 似乎完成

點會無

上星期豬到傻。。。今個星期回下血都得掛

盤前龍

韭菜萬歲

上星期五果日好撚恐怖
本身都好地地
下晝台仔法人條數一出想清倉

法人msci 指數調整 一定要出貨 所以唔太關事 雖然已經係史上最多

爆升爆買日

盤中蟲？

最緊要係國債定軍心
今日升旗一!!!!!

今日氣氛幾好連郡千升日

又新圖

呢張圖

留名

納dee係幾靚仔

班大芋係識玩 星期五嚇鳩你
星期一又引一引你
星期二爆升逼你fomo
星期三橫盤
星期四陰跌
星期五又嚇鳩你

有 125x

連郡股神百態

其實星期五都升過依個range

青蒼派立派幾日就要滅門

有得跌就好啦

今日閪冧因素預測:
1. Canopus上水睇淡✅✅✅

我睇好喎今日

青蒼派死唔斷氣唔會被滅到

咁gel得

做咩曲線 讚自己

Can巴睇禮拜二升喎

U.S. 10 Year Treasury

跌到1.39

今日閪冧因素預測:
1. Canopus上水扮睇好✅✅✅

唔gel點升

路指算啦

酒仙 啲人,咀搶口 會 gel 跌隻市

突破down trend先上船

無問題

星期五個晚 依家呢個數五分鐘唔洗轉燈啦

麵神都燈唔跌
驚閪

有冇發現財台安靜左好多
代表左啲咩

係office笑左出聲

穩陣起見 睇埋納dee到5點就可以決定今晚咩行動

升到咁仲唔gel等幾時

如果情況一 出現 一定要追貨
shooting star 成形 + bullish reversal

記得上星期已經有

btw 啲 future option原地降價中

美國時間5點？

無咁理想掛

香港下午五點啦

升旗一

SH派會戰勝歸來嗎

𣊬間看地核

代表返到公司要聽到人gel

會唔會想引人清倉

今年都廢鳩事煩
soxl 坐到年尾就知財自定老破

已經滿左倉 應該點部署

早啲訓

希望聽朝可以數鎂

想轉啲細股or舊經去TDOC SE

有幾張先？ 冇20張call都唔好講財自

屌你地 仲有 十鳩幾個鐘先 開市

收返埋 好嗎

班大芋一日收唔夠貨都唔肯升

2.0倉揮手區

早晨
連郡咁早已經開始gel頭

再絲 你 有 4.0 cash 實唔怕架

牛市股神係唔係清曬倉

升市唔Gel唔通跌市先Gel

今晚終於可以全綠護眼

想講3845-3860 15 點range
今晚可以玩足一晚

hyper到

今日面仔都燈唔死架啦

岩岩發現衫袋仲有張100蚊
應該攞去食飯定射埋入股市好呢

搞到我想末日預言嚇鳩你哋

出左糧，今日又可以入貨

consolidation 最大機會 橫 幾日 再上 最健康

我哋全倉派終於可以抬起頭

留低啦今個禮拜得返呢張100蚊食飯咋

爆買日

冇啦

9點都未到
gel到咁

仲有13個鐘

我未
銀行戶口0蚊
要過多6日先出

但可以買多股SFT

射入股市啦
都食慣二手飯

感覺會墜機

無啦 上星期五當consolidate左
3785 出現左三秒都唔夠 慘

一路GEL落去

連郡樂觀指數 100

要搵二手飯同二手水

Yes 個市根本未穩定
希望捱到盤前比我ching chong

都岩

納指靚 reversal啦 道指又唔會鳩跌掛

琴晚語氣重左少少 我知錯喇 龍軍

真 所以今日gel定頭返工

乖，今晚大家齊齊數錢

媽咪麵收左皮？

今日可以+凍飲了

今日爆買

未起身啫
mame trap

小西定軍心

今晚就出Po all in sqqq

破老母面燈啦

唔好gel

早晨咁多位準備好迎接升旗一未

講左幾多次唔好同面面打對台

個個咁早就 gel 頭

升期一

今日閪冧因素預測:
1. Canopus上水
2. 連郡gel頭興奮率200%

有預感盤前都未開就紅晒

你地一路gel 債息一路升

老母面琴日都未講實
你唔好逼佢真係入市

算啦

你條友呢個星期成日唱淡

入錢

咪撚gel啦，我知衰架啦

咁早gel

今晚升硬

下次咪咁嘅語氣啦
美討樂土嚟
交流下唔使咁嘅語氣嘅

今日還好啦 咪又係升番星期五盤尾果D

石巴都上埋水

今日閪冧因素預測:
1. Canopus上水
2. 連郡gel頭興奮率200%
3.石之痴唱好gel頭

石仔你咪俾佢加長條list啦

如果要追貨
一係tsla 一係arkk
穩陣孖爆可以aapl

不過都係睇多兩日先

聽說，櫻花花瓣飄落的速度，是每秒5厘米，那你知道納dee的下降速度是多少嗎？

冧硬

唔好咁快bin先 我賭週k出陽 就任你地bin

點樣整到啲字都可以同條片一樣咁低清

面係人地比

4.麵神唱好

輸到窮

5pt/year?

仆街 想轉熊軍
咁多indictor 上水

係0牙，納dee 唔會跌

週k出陽都可以跌㗎
都係睇trend啦

或然率

一日唔死一日未滅
利申: 青蒼派

BULL TRAP

Bear trap

中左一半 睇黎今晚都係用生命值硬接

每5秒100點

上返13500 先敢追貨

暫時個list中哂未加其他唔中既因素

孖盡無悔 邊隻細價股值得屌

石仔自從乖乖SH之後閪足咁耐

外資響 台積電布左5萬幾張 空單

石神點處理

咁快 confirm輸？

龍到咁 大局已定

唔計港股，佢講美股可以聽下，但唔知點解佢炒開美股但唔太講

留意三大法人期貨未平倉數據

越升越誇張 已經冇左個頂了

今日高位 聽日低位

懷疑係 期結 加倉3月

tsla 真係不敢恭維

唔會囉 彈一兩日好平常
最少同我企到50天 我開始認輸

開市........

台指月中結

跌左我出埋糧先升OK?

無啦 依家tsla跟指數行 好難市大升tsla大跌
But more predictable is a good thing

上星期5 外資響台指有浮空單2萬9
星期一 台灣冇開市 睇唔到

不了，英文utuber大把好source，洗睇佢？
click入去俾view佢，簡直係助長咗呢啲咁柒嘅設計

一陣去入石 今晚all 佢老母in

其實早一批08 09年炒開美股嘅都走

跌足成星期 升一日當人乞e 咩

來吧

做好友之前，記住你對手係媽咪麵

都係升返星期5果段收市陰燭

我得返100蚊

pltr 可撈？

咁早就gel

撈爆佢啦

佢 print 張圖出黎講 TA

唔好撈

無視麵神的人 祝你好運

好有敗登上場憧憬爆升既感覺

銀行留100 其他全allin

納Dee今晚300走唔甩啦

228？

又係升跌無須理由？

sor囉

睇好trump2024 好似係

教主唔係屌佢廢老咩

理由事後作的姐 拜登老婆有得生都可以利好架

........

AVGO存在感低到俾人排到咁後

老實講 tsla 今年 升覆有限

大家睇路

跌會落到 佢 fair value....

老蚌生珠一定升啦

幻幻生育能力高

上星期五個個驚到溶斷 個個都清曬底 今個星期就變左買買買
股市依樣野真係睇唔透

今日入QQQJ

未發育點生

永遠記住 要做好風險管理
升住跌ge 跌市係最恐怖

連群萬人塚再現

知道

直係幾多

日日先高後低

鬼妹 10歲 有月經就生得啦
唔通玩得再幼啲？

睇報告好似話90

司機問題啫

90又吹大左

如果無自己意見真係唔好上黎咁多啦
睇d淡友/好友軍糧會嚇到你仆街

人生太短
出手要更大

Tsla 真係唔好坐...
BMW series 7 正撚到

有人 負皮左 我了 唔出聲了

登登同烤爹腰有冇扑過嘢

上星期五同今日基本位有咩分別 完全R曬頭點解上星期要清
今個星期就可以買

咁我比返個正皮你啦

上個月大陸出車 冇上年同期咁多 今年玩撚完

技術面有唔同

每年賣車 profit YtY *20%^10 / share
最簡單去睇

熊市完結 繼續十年牛市

應該鼓勵d新手勇敢投資 stonks only go up
大牛市乜都升 冇所謂fair price 只有高位同更高位

全世界屌契媽係咩玩法

你唔講我都見唔到

上連登美股post令我學識咗:
1. 掣自己㩒
2. 你需要同只需要對自己個倉負責
3. 投資/投機/參與市場 唔係要說服別人

證明契媽準備爆升

最右下角

佢爆會拖大量細價股落地獄 唔屌佢唔得

雞就係用黎屌架啦

星期五盤前走咗ARKK，終極摸底

留名等睇一個月之後既契媽係點

大家一齊睇

唔是不嬲都係咁架咩, 係啲痴線佬特別痴線

西蛇 !

咁價錢定位都唔同既
希望佢Model S/X refresh有大改善
Tesla宜家差呢樣野

學三星香港咁將風險同虧蝕轉晒比客戶咪得
靠收管理費都fatfat

估值合理

我以為can巴話今年唔好長hold tsla

昨日低位今日高位

咁比面workhorse排頭位
但佢earning 冇意義
$15 鑽石能量底 跌都係跌多1蚊

可唔可以拉埋futu落去

龍撚到

真係一直線直沖

港囡似係想高開低走
得我大太陽神照耀萬民

梨識乜能

3800係咪又sing

咩意思?

想負皮你張圖

升到10%

港女高開低走
美女一直沖上去

今日盤開都係唔好入住 好易出事

10年債喺度慢慢升返

黎料啦

3800港囡當美囡玩，痴撚線

今晚就溶返落去定啦

港股帶升

今日龍到仆街

即刻醒多個負皮你嘆

今次想轉燈都難 龍軍又贏

所謂有返北水就係咁沽加埋臭波加稅 估佢黎緊收入赤字會再加其他

笑左 margin炒option

屌你 係咁想燈返落去

其實2b要跟fib睇

燈撚咩老母麵都燈唔到

升200跌400唔係冇試過

賣兩塊地都搞掂既野
個腦都真係裝屎

can 巴 想問下fib 加咩睇阻力位會準d ?

期指龍撚到仆街

求賜教

資產增值稅咪得

Fib加ema
仲有trend line parallel range

新手想問係邊睇到盤前?

想請教下點解法國10年國債息跌到咁恐怖

到4點仲係先講

到時升2%啦

我都覺得good

酒牙 不問價ching chong

咁早gel
距離開市仲有好耐
分分鐘biden睡夢中死咗到未定
睇定啲啦

屌 係就快啊

死咗唔止升咁少

如果依家有個0-100嘅fib range
回到50%係neutral偏bearish
回到61.8% 係bearish
如果再向下突破就要睇fib extension
123.8-127之後又再回返under 100%fib
九成就係2b了
如果去到150以上再企穩100fib 就係bearflag
當然現實無咁textbook
但跟埋shape candle pattern可知一二

X 個code比人拎左

呢兩年好d
開頭果時d model s 坐石凳咁

賀錦麗wo
納dee半價差唔多

到時全部企業擺個黨員睇住間公司

俾佢坐正睇德國婆就知奶共樣出哂黎

感謝

做show者

10年債升其實唔係好恐怖
最緊要唔好一下升太多

咁初代model s佢地又真係無咩經驗，係第一款大型量產既車

又睇錯

姐話第二個底要比第一個高？

升到痴哂線麵神都燈唔住

真係gel到龜頭都爛

Model X/S改款訂單超預期 需要額外加開生產線

嗱呢次telsa你有齊經驗資金技術，好好地整返架高品質高階車出黎啦
今次係翻轉tesla車品質唔穩定觀念既一大好機會
咁都無咩進步既真係再無借口

（有圖）根據我嘅分析，下星期一納指會一定會跌到仆街

仆街又睇錯個名又無啦

要重頭計過

可能開市又插呢

十年熊市

有你呢句就唔會

（係㗎 我都燈燈地㗎）

唔係 第二個底係要比第一個底低 但低幾多同回幾多又好講究

仲有啲跌過龍一嘢升返上去依啲都係reversal sign

無力啦
高台再跳水
龍友心態準備爆炸

本身以為星期二三係跌過龍回升上去
點知一加貨星期四就閪冧試多次個底

咁就gel？
叫幫補下咋

大陸晶片 夠大 同 會爆炸 重唔夠？

往好個方面諗
個名就點都無左架啦

首先 我係到 我要多謝我老豆老母 因為冇佢地就冇我！！！

咩意思

23 號，同上星期五係雙底？

tan短線120

開完post 垃指就閪冧

做淡慘過做雞

概念包左入去
好多人買TSLA係買緊相信elon musk
包括我

升咁多係為左開市跌

重建太陽神教

月神已死

又要對沖， 屌

一陣掃返

龍軍俾我投降輸一半得唔得
唔玩喇

油股炸落地獄，clean energy就要數錢

clean energy = 日月
支那Joe = clean energy

我都get到係咁

邪教

華爾街大電視有

其實果下reverse升得好真
但因為升得太急無support反而唔係好事

熱門兩個BTC淡post即刻燈到佢回升

我今日都唔知道追唔追貨好了
陣間又一巴掃過黎

IP wall 堅高，唔容易

連郡仲有好多人堅持淡
今晚龍硬啦

雖然冇持有bitcoin 但係精神嘅
其他幣一齊上

我諗會回踩番13200 之後先決定上落

要confirm見底 就需要幾支大陽做支撐

d chinese qqq彈得咁少，當龍友係狗

X 2
之前都諗Starlink上市Tesla會唔會因為咁而插

成立一間控股公司 廢撚事煩喇

踩穩13000就係升勢確認
可以著返件龍皮大褸

話左最多跌埋今日就會回復軌道
睇到啦

龍還龍, 邊個sector 最龍

分出黎可能更健康
唔想再見到spacex火箭爆炸都tsla sell off既on9情況出現

如果出得番去
我唔做SH 派啦

都鍾意一間X包晒嘅

係無賴姐

我都係
但現實包曬就無咩可能
佢唔會肯比spacex 上市

結果係橫

由你把口講 有少少想笑

依局和 哈哈

澳蛇失去一切

spacex依啲國防嘢點會上到市

見到好多全倉派今日終於可以gel番頭, 好感動

琴日仲清係清蒼派一統江湖
今日又變番龍軍號令天下

琴日先驚到腳震

sor i mean啲太空國防嘢

呢個跌市追連燈post真係笑撚死

主因是spacex先係佢親生仔

佢好似叫得好大聲前果幾日

頭撚又尾擺

比個市玩到精神分裂

Papa一跌佢就叫春

跌市睇跌, 升市睇升嫁啦

依D 市先應該追
睇下d 散戶做緊乜, 睇住黎食

噤快gel????!??!?!
gel 親出事

跌市同升市都唔睇

bin c mode on
好想睇開市跌穿支持位

無追po既話覺得你好岩
有追po既就覺得你精神分裂

一開就不問價咩都買

angus 依加半倉？

24個窩利

痴撚左線 好想cap返佢琴日講乜

上個禮拜先屌緊拜登上場做乜clean energy會跌

我倉有papa都想睇下市升papa跌佢點

真係唔開心嫁, 錯完又錯
心理質素仲係好差

閱讀報告?

升係應該嘅
唔升已經抵屌
倒跌仲罰添啦

窩利戰爭

覺得睇錯既咪追貨
又唔會一晚爆5%

唔講以為你係食人個個

走舊經，入科技？

你試下叫春前望下依幾日你個account有幾多人用先

個密碼寄左去冰島未呀

岩岩又入左d 石 一陣all in

本書敘述比利於1977年因犯下連續強暴和搶劫案而遭美國俄亥俄州警方逮捕。但他卻對自己犯下的罪行毫無記憶。後來他經過徹底的精神檢查，發現他患有多重人格。包含原本的比利，共有24個人格在他體內。最後他在4位精神科醫師和1位心理學家共同宣示證明下，獲判無罪。

咁快又180調轉

係食人呀, 不過柒到想食人o者

理想，食人果個
現實，比人食左

ABNB上星期 原來升成13%

淡友就要gel 爆佢

龍軍琴晚先gel 完我地

見字散水

我依加入返都平過我走個個價

冇勇士幫我改密碼呀

2330

飛子你肯同我相認未

我冇郁過呀教主，一路兩邊都有，全倉SH

石巴仲坐唔坐得住

2330都無開市

上面唔知係真心膠定假膠

岩岩過左十五
石仔拆利士又上9000石

清倉其實無野既
係小妹廢從來唔識time市場所以唔郁好過郁

有冇人仲渣緊金波

今年無乜收過

其實小妹一直覺得冇話邊個岩既

真係玩法唔同 我只係trade what are you see not what are you think 姐

真係唔洗話邊個估中而搶口 大家都係交流下姐

酒呀

講多句 大家唔好心急 控制好風險
呢d市專收叻仔 都係個句 升住跌ge 市最嘔心

*石仔
Not u

屌等石仔上水叫咗春先講得唔得呀

上星期五

yo

識time市場清倉既其實好勁
只係有班大蝕到底先清，然後V返上去到最高點先再入返既神奇生物存在

小妹只可以講一句

搵錢機會好多 但係輸左自己本金既機會一次就夠

我老母的確都係絲黎

如日中天派笑到最後

個d 唔做風控冇得玩

正如雷公講 你本金十萬 輸一萬都唔得 到你渣一百萬 蝕十萬唔得既 證明你唔岩做投資

又嚟了
es突破count

Never undermined 石仔

6個

比返d 貨我應該豬緊錢

你老尾見到d人講2330開個google 黎睇下幾錢
見到又跌4%果下心諗上個禮拜五跌4%今日又跌
再望多下6字頭既先諗起今日台灣無開市

唔好咁懶啦咩風控啫
打多兩隻字啦

我第二本買既書，好撚好睇
不過無睇下集

原來金波跌返去21

風險管理

上連登勿認真

又唔係嘅 今日開左個靚頭係有機會
頭先輕輕刷過 唔算attempt 唔算reject

有無諗過人地好多都高位入
根本無退路

仲有下集嫁咩

龍市威威貼倉
跌市跌幾日就縮埋一舊屌摸媽 個個雷公？

條vwap都有follow price tightly

升翻哂，冇事了

esmain
spx既future

先11點咁快就gel曬頭

似你個頭咩gel極唔起

升市唔GEL幾時先GEL

習體精神分裂 我都係

市都未正式開

發左達先喇

今日扯咗

點解唔做風險管理？

細注入 set 止賺/止蝕

咁根本既野都唔做 蝕得多怨邊個？

著底褲咪得 使咩做青蒼派
斬咗啲moon覺得好撚痛

呢啲文化語言嘢一懶
俾人入到就返唔到轉頭㗎喇

其實今日都係上番 星期五最後半個鐘果棍

唔關事 佢有d point 係岩既 我會學

佢d 小氣野聽完當佢鳩up

我係指 24 個比利，打完先覺得自己1999 左

即刻棍滅

留意返9月棍跌完，10月頭升返
再跌足兩個禮拜跌到落10月尾

無圖你話屌咗林鄭都得

想睇

我知你講24個比利呀
原來仲有下集, 一路以為得一本

西Sir 早晨

你個gay佬

我反而覺得冇咩問題
如果之前我冇減倉斬野，到今日我應該蝕緊4千鎂
今日大升都未必填到數，實際上賺左

我個堆，今日睇翻都係放得合時，或者最多升左 1%
唔算好撚痛
不過，升既時候我都係賺好少

快d比錢買會員

贏錢就貼倉 輸錢就屌契媽

我太遲著底褲

24個比利係第一集
比利戰爭係第二集

小妹真絲

比利戰爭，但我聽人講麻麻地好睇，所以都無買黎睇
咁厚又唔想打書釘

saw...原來係咁

其實冇問題 正常唔係玩妖股既話夠膽坐一世就得
最驚係sh派sh到一半無啦啦走去清倉唔跟自己一開始個方法行姐

youtube 睇書評?

回喇 Yeah

我睇既年代未有 youtube
不過聽D都睇書既朋友話覺得唔睇無乜損失
同埋我知有下集既時候係好多年後又少左睇呢類書
所以不了了之左

NIO宜家個價其實幾吸引

今晚盤後個價仲吸引

用雷公同而到d人比
起碼雷公升都屌先

的確
唔敢賭ER

點解連指會冇ABNB?

個巿強到完全冇力跌

巴依排有冇睇書

我無怨 冷靜d先啦Ching

升返哂,無事了

VALE都幾吸引
watchlist個堆全部都想買

太早啦

其實我都有諗住入

佢出財報一定靚到仆街

大戶邊會對大家噤仁慈
就算今日升返, 盤中, 或聽日, 都會炒多鑊, 嚇鳩走d 散戶先

其實我個人冇咩野

Bond market to the moon 💎✋🏻

咁多位龍大哥 唔好咁龍 得唔得
熊仔我知錯喇

咁早講定維持唔到今晚

我有個fd tsla 850 TSM 133
上星期五問我止唔止蝕好
我同佢請都到左依家地步 prefer SH instead of 止蝕
要止上個星期要做啦
唔知我有無水尻佢

ER越靚跌越多

係想入下, 跌到傻左

你堅持一下自己既立場先

睇完成個星期market breathe 同sector
都係某d 股跌得特別癲
仲要星期五道指先叫做跌少少

盤前不問價all in 追貨了

你班友真係當麵神冇到

講er靚？
睇咗aapl同qcom未

AMD

幾時改名
龍籤仔
又龍又龍好似怪怪地

呢隻睇個勢唔會

敗登股 如日中出

怕咩
太陽落山就到你發威

佢想燈返個市落去

16蚊入
一直冇走過

大戶係咪俾位食call咁好

睇過大陸d車評 其實換電真係好屈機

爛肉出er都升到上去

*

盤前好龍

爛肉係出同M記消息先V返上去，佢岩岩出ER個陣大跌

劇本，今晚跌就會話星期五都話左架啦
唔明啲人點解會睇好
短期係跌呀

叫下春輕鬆下都唔俾

老母麵都燈唔到

未到5點就咁老定

如果唔係點會升咁多 老散係咁諗

無野既 叫下春輕鬆下 預左佢彈一兩日
總之今個星期 週k出陰 我就得

你句金句呢，好耐都無睇到

週K出陰咪加put
其實冇話龍軍定熊軍
睇個市走位轉身

納dee 淨係識踩住幻3唔上又唔落想點

睇到錯哂sar fake我嘅

星期五減完孖展宜家又想加返

EV幾時先gel得頭
比人洗到就嚟頂唔撚緊

而加升高黎沽, 呀婆都識玩

龍軍散, 鹹濕仔都未能獨活

老實講無嘢說服到我tsla而家個市值係合理，不過個市係irrational所以暫時都無嘢

加沽

原來SFT又周圍投放廣告
會唔會又案件重演

啲泡未沖 開大啲個水喉繼續洗

呢排睇緊健吾幫手翻出，王慧麟既閱讀殖民地
我記得好多年前有睇過專欄，依家睇翻係 sad 既
始終以前工作需要，係睇政治書比較多

G 持

聽到健吾依兩個字已經即刻燥左

今晚彈 龍軍好減倉喇

我都覺得係好事，消費者角度，電話有得換電好過無得換咁…但之前有巴打話可換電就多d野壞

龍龍蝦🦞

其實我唔明有乜好燥，尤其是佢講既泛民衰野，我親身經歷又有，我身受其害都有。

一日不見，如隔三秋

估唔到十幾個鐘無上連燈，風向轉到咁

來吧特大災難

追住沽

個市明顯難玩左 升跌都好自己留意注碼啦

我早排屌柒公司D 高層， D 高層都係咁既反應，我收尾都係講左句，你覺得我屌錯既可以用事實駁我，如果只係覺得我講既野難聽，只不過係因為我講左事實。

你揭開左個瘡疤

石仔Gel頭

今晚入nio 等財報實冇死

支概財報唔會死

佢屌泛民無問題 果班真係垃圾
但唔好馬後炮扮智者
好核特

其實好撚屈機
唔講軟件 造工屌打tsla
換電站10分鐘換完
第日粒電upgrade 完 = 架車upgrade
架車有事 上門幫你換零件 果種服務比得上海底撈
不過咁樣燒錢都幾恐怖

之前升撚到咁依家唔叫比人洗啦

屌你老母

熊軍 率眾妖害人 牛軍 不怕雷霆鎮

見到石仔係咁gel我放心了

你D TSM 有冇減到

睇左FUFU D相未

其實車既造工真係唔係問題

我覺得跑出既係自動駕駛

車個個都實整 但係自動駕駛就唔係個個都得

不過都要法例上配合

nio 換電係好事 係第二個位突出自己 但係成本真係好高

岩岩睇大軍
片真係好樣個相

無

其實有追開既就知好多都一早講左

好似今日班區議員比人搞咁，POLY 比人圍個陣我已經屌緊班做緊社區主任既朋友玩乜撚野選舉，選左無益，你野又做唔到，人又救唔到，做左又要比政府玩。
好啦，依家政府玩到盡啦，我係 facebook 打野單打又話我馬後炮

以本傷人
出左支那諗到辦法賺到錢再算

美期上左13000

有大軍咩
我指D電子雞流出相

支那做所有嘢都係得一個模式
賤價甜頭 以本傷人搶market share
然後壟斷市場 跟住就割韭菜

大圓底
今晚= 千升

睇黎今晚都係 盤前龍 盤中溶

清倉派，低位止蝕派

今晚zm有冇空軍召集

我睇得無咁深入，我只留意2點：

1. 可以帶後備電係車/甚至服務可以去指定地點換電，比要差電感覺方便好多。

2. 車價好平，依家話最平既款3萬多d就買到新車，雖然係細車仔，但整體對比其他車廠都係平。

你覺得唔搞初選中共就會收手唔拉人？有冇咁天真

小薯茄

高位比人洗30%啵

升咗幾倍你唔講

高位無左1000美

緊係正啦屌...

女神級imo

同意，日日單單打打

我當日問左個問題，CCTOY 同我D FD 都答唔出既係
35+ 要幾多張票，同埋有無可能拎到咁多張票
拎到既，點肯定功能組別泛民唔會再去支持買水炮車?
無可能拎到既，咁 35+ 就呃尻人

而且泛民大佬唔跟初選結果逼人含撚咁點算?

時事評論員，唔單單打打做乜
香港依家最錯就係，立法會議會唔投票淨係識出 youtube 話自己點收官員皮，然後問市民錦狸有咩高見。

你無SH咩？

我唔覺得35+ work 但我亦唔覺得你講話初選搞到政府要玩到盡

而家根本就係欲加之罪 何患無辭

今日有人舉釋放政治犯banner都俾人話犯法，你真係覺得有冇搞初選係咁重要？

SH完已經無左1000美

咁仲S唔SH?

其一
有追開既一早講左啲咩

佢既態度係支持定唔支持？

其二
你講緊區議會定初選？

其三
選同唔選 關救唔救到人咩事？

其四
政府因為你選所以玩到盡？唔選就唔會比政府搞？

真係諗唔明
求指教

理大果時係選區議會
你然後又講立會初選
其實你講緊邊樣

其實宜家納期唔係只係返返星期五嘅位咩
有咩好gel

企穩60MA個位

最近既LI大船er完先沉左

我想講香港今日呢個環境，係源於泛民當年新九組為左同支那示好而投棄權票。
中間再包括埋泛民修改議事規則，再加蘋果全線打壓本土派。
我唔屌泛民屌邊個

健吾依條死GAY佬最黑人憎果樣野係咩呢
你做野又話你會失敗 你唔做野又話你真係失敗 次次都覺得自己係世外高人 不可一世 指點你人生咁 其實一樣實質意見都俾唔到 單純為屌係到拿快感

泛民以前唔做野 又屌佢地原地踏步 人地搞初選啦 又話激嬲共產黨 搞衰埋香港

LI 本身有升到 可惜遇到呢幾日回調

推post快到

我都覺
之前好幾次下晝3-4點又碌落去

麵神竟然破燈

我真係駁你唔到

台灣積體電路製造
606.00 TWD −29.00 (4.57%)
係時候加倉

都係果句啦 泛民一早要落地獄
唔係佢地浪費左20年
香港既民主進程唔會變成咁

蘋果確實打壓本土派
你屌蘋果 屌泛民 係無問題

但健吾都唔見得係本土派啦
扮咩幫本土派出聲

佢咪又係出post笑柒初選啲人
裡面無本土派咩
扮咩屌泛民 為本土派發聲

嘔心

睇雷公見佢話自己賺既錢多過nndm 笑到我仆街

由中英聯合聲明果刻已經係錯啦

都未開市

上星期的

都未收市

上星期好搶口...

係喎 台灣今日無開市咩

sne今日係咪又升

228

冇

罪大滔天

阿 係喎 228事件

灣仔銅鑼灣大爆發

3月1係假期

一日食6間咁勁

藍店黎wor

點解?佢跌左好多喇…

真係
不過雷公有上SPCE大船, 唔屌佢住

又要再封過

有打邊爐wor, 爽yy, 同佢一齊打果班人多得佢唔少

全部藍店 藍屍真係播毒神器

所以今日咪要升囉

一間都冇食過

信政府

初選本土派係鬼主流
沈旭暉下面個班人大本土派，我真係不了

咁你心目中
邊個係本土派?

煎燶魚

司徒華係共產黨員
支教民仲點會同共產黨無關係

初選名單數唔數到一半係本土派？

佢仲有寸TSLA，話自己13年就已經買，咁叻有無貼倉先?
雖然佢上星期講D嘢係值得學習

健吾條垃圾都有人睇
見你衰咩就踩多兩錢重, 講到自己一早知咁, 當正自己係世外高人,
但係佢自己根本就咩都講唔出, 淨係識po基佬相, 仲衰過國師

利申: 泛民都係垃圾

最憎呢類人
一撚早block左

健吾：自以為看穿一齊，其實只係個憤世嫉俗，葡萄其他人成就嘅廢中

佢仲有冇貼Lei etf

你話「初選本土派係鬼主流」
我咪問你「你心目中邊個係本土派」
可以既答左問題先

唔使Spin去「初選名單數唔數到一半係本土派？」住
你答左先再慢慢傾

最on9係 佢自己明明就係讀日本文化出身 之前打國際線 佢有無出來打過日本線? 咪又係得周庭一個跑來跑去

果條死怨婦 留番係屋企俾人屌屎忽咪算

話時話，好似無

其實佢都幾聰明
出街打既比人拉
搞tg channel既比人拉
初選比人拉
做國際文宣比人拉
唯獨有一班人無事

本民前夠本土未？
定本民前又係鬼

遲早嘅事，所以COCO哥醒，一早較腳

賬面數姐

贏就谷
輸就縮

健吾同D垃圾財演係冇分別，見高拜見低踩，UP十句中一句就話自己點點點，柒左既野就唔認

手足

佢梗係打唔倒國際線啦, 佢啲日文係垃圾級
叫佢同人傾吓政治都傾唔倒啦
以前上過佢啲堂, 廢撚到仆街

唔使用第二句屈我既
本民前一定係本土
我無否認

即係你覺得 今次初選 係一個本土派都無? 係唔係?

新冠之嘛大驚小怪

唔記得反魚？

佢都好有成就, 昆倒成班傻鳩聽佢講廢話同課金比佢
呢個層面上出色過熱狗

當年 day 1 話屠龍係鬼既有無健吾份？
但係我好記得泛民同班黃屍 kol 堅持屠龍係鬼

開FT佢點知？再唔係幫趁IG

梗係啦
出街打既比佢笑
搞tg channel既比佢笑
初選比佢笑
做國際文宣比佢笑

佢點會有事

十年後的tsm
就係今日goog嘅股價

晒鳩氣呢條死基佬
獲獲事後孔明 一早叫左你乜乜柒柒
自己咁多年一事無成 淨係識抽水

以下開放健吾信眾咬我

百貨應百客je
即係唔同既財演kol都會有人課金一樣

係真唔係呀
估唔到日文垃圾級

屌，似真升，空倉
本身今日都想分注入第一注
盤前唔貴照入先

放埋2張圖呢種玩法，羅家聰好鐘意咁玩，其實有咩根據？

有保留 佢係中大教書既喎 應該點差都有底

其實呢
泛民錯 =/= 健吾啱
我兩個都屌
唔使再用泛民錯既野去反證支持健吾

Twitter見到俾大家開心下

真
佢之前開嗰個乜鳩嘢日本咩咩之類嘅page
d日文成日錯, 翻譯又錯
我成日喺comment笑鳩佢都冇reply

聖母瑪利亞

今次真係有bno有西屌

質素可以好參差架
佢上堂好撚鐘意拎啲基佬雜誌出嚟當reference

其實講真 成個大環境都唔同
邊有得咁比較架

捉住啲historical data 格硬plot幅圖去證實自己推測

可唔可以解讀下

其實個基佬點上位

信泛民嘅係傻鳩
信健吾嘅係戇鳩

路紙啲fd

直接講熱狗咪得

個Feel咁似之前Gamestop張「you are here」

咩事

其實熱狗我都一半半
我唔完全反熱狗
都真係叫做有出過力
由2014到而家

但健吾真係完美既冷氣高地軍師

講緊有bno既識條女都可以有簽證

咁2014帶頭沖出去果個真係熱狗 只係之後個爐愈圍愈衰

林北沒在賣.jpg

哦5+1 仲以為有新野

走勢似足科網爆破前夕

你要prove到拍左2年拖 點prove?

果時有無brrrr先

Trump: miss me?

六個地址證明 加 聯明戶口 加 兩年拍拖既相

13年開始炒就當係買？
如果真係13年開始買，無理由依家先嚟清Tesla

冇brr已經係咁
有brr = 爆破威力更大

上星期佢應該蝕profit 蝕到仆街啦

個主持係咪反侵而家？

張圖 做乜鬼野

又恰毒撚

仲有得玩既話向上爆得仲勁

正常就同居既地址證明，係屋企既生活相，以前有d國家批呢d要情書，依家就會要WhatsApp記錄咁囉。

簡單d既就俾少少錢結左婚先去囉

果巴有無入返啲果果

好似係改圖

熱普城合作之後開始癲

熱狗都還好
可能痴左青城派啲鬼五馬六

其實呢d相似既pattern 你要搵大撚把
參考性係零

係真

佢話自己個入貨價好低，唔需要賣
但唔覺得會再上之類

咁咪姐係準備賣

上星期放左d small cap
無錢買貨， 只可以買aapl

佢好似200 頭就清晒tsla 之後一直追擊tsla
今個星期佢叫人準備清tsla

唔賣，又唔上
我睇緊啲乜
佢又講緊啲乜

大佬，timeframe都唔同喎
上面3格1年，下面6格1年
呢啲咁嘅濕鳩圖，年中見過過百張
無一張中過
真係一張都冇中過

虧光不心痛

佢開始有種眾人皆醉既感覺...
明明佢都屬於散戶

聽講佢好似清左Tesla喎
聽講only，佢啲片我睇過一兩條之後已經覺得冇乜特別

我睇法同石仔差唔多，又唔係大到不能倒既，係依家實體經濟咁弱，如果個市爆埋，即係我地03年咁樣，係外國搞到咁個政府實俾人推翻，所以外國政府死都唔可以俾呢d野發生，最少都要疫情完後1年，大家回左氣先再搞喇。

由出週邊開始
已經覺得佢痴痴地線

但納指好難大爆炸

唔通”高人”都係咁

點解21世紀仲有咁多弱智兒女信星座

連郡有無星座兒女

溝女用

我廿八座

yes sir

你係無得屌嗰個？

證監要捉實捉到
但你懂的

巨蟹好慘

認真講 戀童登啱啱上場 點都唔會俾嗰市爆 最多應該回調然後扮救世主救市

佢話SH完

真 多個話題姐

溝女用如果條女都咁戇鳩就咪撚制

大王

根本無証據

戀童痴呆先沽後救世

唔睇好佢，又唔賣
又無息收
究竟捉緊盤乜棋

最後果句 多左啦

納指落返9000-10000算唔算爆

Tsla呢隻股熱度高 炒美股冇人唔識
如果Tsla俾佢講中會跌 咁咪預測得準
但Tsla繼續升都唔會俾人鬧 因為佢2013年就識買
9up

任何人受崇拜太耐
都係會有啲變化嘅

升跌佢都贏

呢期佢d行情推演我都就做識背

但比人捉到應該以後唔洗係呢行撈

納指落12000 都只係回調 但你諗呢到有幾多個頂到

都係無political will 姐
依家唔好話司法合作證監炒埋一份啦

係門口do 1 do姐

吹撚晒風又想禁堂食
下一步就話登記俾假資料
強制裝出殯
仲要實名登記,堵塞漏洞yeah

13 年買 "過"

頂左一半再回多一半會死

依個post係佢區選過左兩日之後出
佢單打既又點至剩係得議員
一方面出一個post
話我地冇欠香港啲乜
另一面就出個post單單打打話邊度邊度冇裝修
因為香港人覺得區議會贏左就係贏左
一日到黑，10幾個都係依啲套路
你睇埋我嗰份

那啥玩意, 真是佩服你們

講同一樣野又話係套路
唔同又話轉呔

其實呢d股邊有ta睇 根本亂黎

最憎呢d垃圾,同泛民一樣咁垃圾
某程度上仲垃圾過地底泥

又學到野

唔好學